[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (47)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-03-05 14:30 和富大埔 vs 港會 大埔運動場
2017-03-05 14:30 理文流浪 vs XX南區 深水埗運動場
2017-03-05 17:30 X&XXX vs XXXX 小西灣運動場
2017-03-08 20:00 南華 vs 港會 將軍澳運動場

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-23 vs約旦（客）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0
[url]
[/url]
FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

LM

本地有好多足球發燒友，發夢都想香港波可以搞得起，仲有朋友做埋業餘球員踢港甲、港乙，雖然唔係職業，但佢哋都好尊重呢個身份，私底下好落力咁操，呢份精神，梗係值得敬佩啦。好喇，有心人就大把，但點解發展速度硬係咁緩慢呢？制度僵化、個別人士做嘢官僚矯枉過正，就一定有礙足球發展。

波男今日去到沙田曾大屋遊樂場，諗住睇場晨曦對花花嘅港甲賽事，依家晨曦排緊榜首，花花就排第4，呢場波有睇頭㗎。場波本身下晝6點半開波，通常有15分鐘時間畀球員熱吓身，波男6點20分到，乜解究兩班波仲喺場外、一個二個冇喱表情嘅？行埋去吹兩句，先知原來場監未嚟，球員冇得入，亦都唔知幾點可以入。喂其實你哋係甲組球員，個個都熟口熟面，入去等都得啩？球員無奈咁話，康文署揸正嚟做，總之場監一日未到，都唔使旨意入去。

雙方球員等到躁，原來場監都仲記得自己職責，6點31分終於嚟到。雖然佢即時耍晒冧、畀番球員15分鐘熱身先開波，但球員之前又凍又躁，心情點都有影響啦。

老實講，有時意外嘅嘢大家都唔想，場監遲到已經係事實，只要周邊嘅人肯彈性啲去處理問題，呢個世界人人都會開心啲。就好似今次咁吖，康文署職員明知現場廿幾三十人，個個着晒整齊波衫、又有幾個球證喺度，可以去了解吓件事、跟手Check吓賽程，知道球員唔係白撞喇喎，就可以早啲放人入場啦。制度係死，人係生嘅，多啲思考畀啲Common Sense，咁就皆大歡喜啦。

又爆post

多謝提醒🙄🙄

次次 bin c

南區vs流浪 有直播post?

屌...唔小心鏟咗東方對水原嗰場
下位開po巴打加返thx

Bigmac 港超 playlist
【Cover By Bigmac】南華新歌：落難南華 (原曲：落花流水)

80年代足球小將片尾曲 - 傑志亞冠版

肥邱之歌 大熱首選

傑志港超差半步
[url]
[/url]
南華會戰勝歸來

我覺得今季傑志一分都不能失而用死假鬼主力真係情有可原，如果真係出青訓而輸反傑嘅又唔會可憐5件。

況且就算對富力港會都唔係輕鬆大炒嗰種

仲有個何志聰踢澳乙楊興

本身唔吸引就算直播都冇用啦 播埋這些垃圾波

有咩好鞭

最基本問題，係首先要收康文處皮先，俾文人管體育場地？真係食屎架喇

真係好難搞

霍斌仁在申花預備組成功注冊

[有直播] 14:30 港超聯 - 理文流浪 vs 南區

分拆文化部同體育部兩邊先有得搞，宜家康送處當文化體育係康樂活動咁搞，搞死晒兩邊

之前又係ig講到要翻黎咁嘅

王6C 又輸波抽水，諗下計叫九巴加碼，俾我簽d靚貨返黎仲好啦

marked

true, 件件件件件黑人憎一回事，但你獲獲輸波都賴，想點

做乜爛賭威D把握力愈踢愈退步

腳軟

yes 2邊都唔抵幫
王6c 叫你老豆慳返捐去間垃圾中學既錢 隊落元朗到仲好啦

留名

佢踢深水埗都炒唔少喎

原來南華個沙恩打完烏超轉左打意丙
而家去左吉蘭丹

而家連波都唔識入

上面篇新聞已經係司空見慣，你踢波？康樂活動嚟咋，我理撚得你隊波踢到識飛，book場嘅未到場簽紙就個個都唔撚入得，夠鐘就就清場收皮，呢個唔係賴晒官僚就講到原因，而係根本食撚屎康文署當你地運動局係細路仔玩玩下！

收皮啦王6c
同班保皇黨輸選舉一樣搵嘢賴
輸打贏要 賴唔到球證就賴假鬼

射唔準

對康文暑嚟講職業比賽都係康樂性質
你班垃圾足球員去幫襯炒場狗啦

我一直覺得上次流浪對奧克蘭城場波係柒出國際，唔係流浪問題，而係下半場都未撚踢晒，啲垃圾職員就要人收皮執嘢走人

其實流浪唔應該book運動場
淨係隔離有班市民係度跑步都柒到唔敢睇

油渣俾足總撚狗咁撚，背後咪又係因為康文署話唔放場俾你就唔放

咁又唔可以咁講既 有得打亞洲賽 係香港都會做到宣傳效果啦

搞得急冇計，屯門嘅話正常應該係book湖山的

把握力差佐好多
不過除咗我國，後生果d前鋒有邊個把握力好？

對前「香港足球先生」陳肇麒來說，2017年可能是懷著新希望的一年，因為這位香港席華人前鋒在南華度過幾個失望的球季後，毅然決定離開曾為他帶來很多光環的「少林寺」，為的是在餘下的球員生涯尋找突破，並證明自己還可勝任前鋒位置。

陳肇麒在18歲之齡在傑志展開職業球員生涯，隨即入選港隊，但說到真正成名，要到07/08球季中從傑志轉會由羅傑承任足主的南華；當年選擇穿上7號球衣，自此便成為「陳七」，連其歐洲名牌坐駕的車牌亦試過掛上「CHAN 7」，不過，季中以20萬元的轉會費轉會飛馬，因7號球衣已屬迪亞高，最後選擇了他傑志所穿的18號球衣，代表自己從新出發，「陳七」成為歷史，球迷亦可能要改口叫「陳十八」。
這位港隊代表在12年因被傳媒再次拍到在街上吸煙而被南華提前解約，而他選擇加盟中甲的廣東日之泉，第二季差點點便助球隊升上中超，可惜功虧一簣，之後回歸南華，被多位教練安排改踢右翼，負責斬角球及罰球，入球數字大減，重返南華後亦再未捧過常規賽季的錦標。
他說：「這兩三季，拿不到冠軍，自己有份踢，亦有責任，亦不是離開的主要因素，有落山的想法源於希望續約，但沒有回覆；去年12月尾及月初開始真正有這個想法。落山是不容易的決定，亦有點失望，因為這間球會畀到自己好多，聯賽冠軍，盃賽錦標，以至個人獎項都是效力南華所取得，這個球會給自己好多東西。」
對於落山的過程，他表示已成過去，現在希望「南華好，大家好」，他說：「最終達成轉會條件是對我好事，我可以有個重新開始；與飛馬管理層過往有好關係，合作舒服，互相信任，踢得更舒服，部份外援亦合作過默契沒有太大問題。」
他坦言，近季改踢中場或右翼個人發揮是少了，但最重要是幫到球隊爭取成績，他說：「始終陳肇麒是踢前鋒身出，改踢右翼或中場，功能不同，當然負責組織也是對球隊的貢獻，做到教練要求，而轉會飛馬踢回前鋒，第一樣是爭取入波，自己從不會懷疑自己的入波能力，只要有足夠輸送，有好大機會可入番波。」
失望的並不止是錦標及入球數字，還有球市，「陳十八」在訪問中談得最多是「大家好」，只是今季球市真的不太好，球迷對港超聯的支持度是遠遜於香港隊。他說，「其實大家也想搞好香港足球，但面對是大環境問題；香港隊凝聚到香港人，只是球隊好難像外國，而足總在賽事宣傳已加強了很多，其實球會與球會之間可以加強合作去宣傳，像首循環南華對元朗前，大家搞個記者會，讓多些球迷知道南巴大戰再現，效果幾，大家要付出，社交網站是很好的平台。」
近年依重入籍兵的港隊即將又再上場，而這位向來敢言的港腳直言，入籍兵貴精不貴多：「大家也是香港隊隊員，入籍球員的體格會優勢，看教練如何選擇，其實本地球員技術上會不會差過他們。」
不少港腳也期望港隊可躋身2019的亞洲盃決賽周，怎知最後一輪外圍賽抽籤失望，令到不少希望在球員生涯踢一次大賽決賽周的美夢可能落空。他說：「今次的抽籤可說下下下下簽，可說是幾組中最差，遇到每級最強球隊，但從另一角度看讓香港隊對強隊未必是壞事，在世盃外主客兩場都能夠守和中國，面對其他強隊，也有能力在他們身上搶到分數，對香港隊來說是好的考驗，還可看到港隊在這幾年的進步有幾多，經常對弱隊有時沒有太大意思，對強隊可才可考驗到港隊的實力。」
記者：曾雁平
攝影：謝榮耀

mk聰 why 笑鳩南華名叔

如果係市政局係咪都係一鳩樣

炒都冇得炒

淨係識溝女

基本上佢咁樣踢下傷下
今季應該都係咁先 恨鐵不成鋼

yes,成日腳軟

油渣係抵撚死的！

不過原來個期都可能conditionally 咁offer
將軍澳一整完就要減旺角場比賽之類

你班友又討論左羅同佢條女
收手啦 佢地老母一齊watching you

好彩用到旺角場
到頭嚟一千都冇 上場就500都冇

油渣一心以為東傑多人睇因為擺旺角場
其實垃圾波呢就擺邊都唔會有人睇

sorry

簽bigmac做marketing啦

隨時又鬧多次我地

3年後仲喺度先同我講啦

佢都執到la, 用左大半季旺角場
季初一早都話貪揀將軍澳可以變相用旺角

笑笑笑 你班仆街洗定patpat比人屌啦

毒果?

教練：香港 豬肝
八國聯軍

有樣野有無巴打同意，港超隨左東南傑三隊，其實隊應該轉哂做區隊／自我收皮比區隊上。整幾隊屯門沙田點都好過垃垃隊

尋日訪問邊個

ky

認同 但唔該真係真區隊
屯門最後個季真係

無垃立港隊無左一半球員

港超可以冇南華，但一定唔可以冇垃垃

青訓之神

KY Lo

屯門vs元朗
新界西打呲

杜奧巴正選！

支持

Agger 區隊先易聚集到一堆球迷

沙田 VS 大埔
新界東打呲

黃大仙 VS 深水埗
九龍大戰

李明

或者同區隊合作可行嗎?
例如流浪同深水埗合作咁

屯門 （真.屯門區隊）第一年真係好正
雖然唔知班黑衫咩人黎 但真係好有氣氛
當年仲有南華基士文作客屯門鄧X堅
落大雨都紅旗

黑衫唔係話係藍豚咩？

咁樣其實最好 再同大學合作
同埋個場練波 同運動醫學

月經

當你又話係黑社會又唔知咩咁

年

深水埗流浪呢個名真係好fit

如果可以既話最好植根XXX咁吸球迷都唔錯

之前大球場道同藍豚因為呢單嘢喺fb對屌

換出嚟接受訪問

朱sir好體貼

香港人主觀覺得黑衫無好人
(其實都係因為多數夜晚都好多黑衫人搞事，我住天水圍大成日見 )

的確係喎
成班金毛飛入場爆晒粗又唔係黎睇波既

將軍澳晨曦 = 日出康城

不要再說了

call 劉度屌柒你地先

第一場勁大堆黑衫人喺場邊走來走去

我記得個時作為一個中學雞 作客入去屯門睇
入球場班金毛黑衫好好禮貌

班金毛狂屌人架喎

當年主場唔比打鼓 足總定康文狗上黎阻止完 繼續打唔撚理佢

做得好 康文真係食屎

深水埗拾荒者

新垃隊點算？

灝天黃大仙基本法守護者

冇咗耀蛋嘅標準

請尊重耀蛋做歌手權利

傑志新會歌

🇭🇰衝！衝！衝！We Are Kitchee！Kitchee！
🇧🇷Ir metas Go Go, sem medo de fazer você se sentir orgulhoso
🇩🇪Nehmen Sie High Scores und mehr ermutigt
🇨🇦Sans crainte des adversaires de l'oppression du mal à re-créer de nouvelles chances

🇦🇺Goal！Goal！Goal！We Are Kitchee！Kitchee！
🇭🇺A vér támadás támadás támadás
🇰🇷그들은 세계에서 가장 자랑스럽게 그 포옹을 서로 알려 맹세
🇭🇰无惧烦恼继续拼
🇪🇸Gracias a los pies de cada Pescod alentó！

有波台莫耀蛋咪夠

CHING 高汁

難道你共我親吻抱擁之後竟有偏差

根本區隊先係香港足球真出路，冇區域歸屬感，冇成績莫講話增加球迷，連keep住1班球迷都難

水源今日作容首爾

牛演使唔使睇下

g持沙田傑志

有六十幾萬人養

同埋沙田真係80年代冒起中産嘅代名詞

伍爺最愛 fans 群

藍色衫 不了
我唔想做傑迷
沙田係紅色嘅

沙田作為選舉最高質嘅地區
點可以支持中國太空人嘅朋友

當年天水圍飛馬 有版你睇，1去左天水圍3隻字，球迷急劇下降

天水圍>大腸數字上其實唔跌幾多
但元朗吸唔晒天水圍D FANS咁解

黎緊有冇邊幾隊區隊可以冒起到有機升上黎？

咁本地波冇得支持了

除非痴線佬攞到會籍搞

做第一隊會員制球隊

民主先鋒

搞到隊波我即john

幾時先有非建制背景嘅球隊

成個沙田東邊自己一隊啦

天水圍人的確唔認為自己係元朗人，我朗好難吸天水圍fans，但其實我朗應該多謝當年飛馬走人，間接令唔少元朗區人變相去支持我朗

住係對面岸嘅我真係好慚愧

港會

做歌唱大使？

歌唱大使同埋球員

由幼稚園到中五住翠湖同帝堡城

之後搬咗去大埔山區

零歸屬感

仲係覺得自己沙田人

深水埗區都算係咁
可惜黃xx介票

大埔公路個頭？

資本家康樂隊

粉嶺公路嗰頭

以前沙田升上甲組個陣未睇香港波
只係間唔中睇報紙見到成日輸

學校嗰時有免費飛

Wir sind Kitchee!

我個間垃圾死讀書學校乜柒都冇

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

尋日完場聽到人同法比奧講Good job

港會贏緊

2:0

大埔半放水做乜勁
現場睇緊

逼害垃垃

盧卡斯射失十二碼

佢上季係南華射碼都ok架
狂抽上三路好勁

港會
我傑對大埔都打得咁辛苦

垃垃

沙田同馬鞍山光復地區各自用咩顏色同隊名好

馬鞍山用咩命名？
馬鞍山礦工
馬鞍山黃麖
馬鞍山鹿鳴 （我鍾意呢個）

主場一定係馬鞍山運動場啦
顏色用藍定紫色（杜鵑花）？

沙田命名可以用獅
乙明新田圍翠田三區貼獅子山嘅已經全部光復
沙田運動場淪陷中（R03）
要用住曾大屋（人造草）或者顯田（天然草）先
顏色又用咩好呢

沙田雄獅／沙田獅吼

華麗前空翻轉身360後空翻後留名

出咗正牌中村俊輔
一個人屌打全隊大埔

同一隊咪算 吸晒兩個地區球迷
支持用馬鞍山做主場 沙田太殘
馬鞍山獨立座位屌打

故意？

沙田叫林大輝FC算啦

牛丸無處不在

Av堅同垃垃好似冇仇
做咩做佢

公公有危險了

大埔搞咩

港會最仆街送6分比富力
今年應該都係港會同垃立墊底

同女行緊山

全建制，紅色資本聯賽

大埔有條金毛疑似想開拖 不過坐得太遠食唔到花生

老細

輸比港會，嬲嬲豬

盧卡斯同中村唔掂 加埋今日又隊長智又呂10又新仔星

邊個聊人先？

掛住食花生，miss左球入球

3月 4日(六) 22:46
通天波男2.0 慘爆等餐懵 康文署唔識轉膊

本地有好多足球發燒友，發夢都想香港波可以搞得起，仲有朋友做埋業餘球員踢港甲、港乙，雖然唔係職業，但佢哋都好尊重呢個身份，私底下好落力咁操，呢份精神，梗係值得敬佩啦。好喇，有心人就大把，但點解發展速度硬係咁緩慢呢？制度僵化、個別人士做嘢官僚矯枉過正，就一定有礙足球發展。

波男今日去到沙田曾大屋遊樂場，諗住睇場晨曦對花花嘅港甲賽事，依家晨曦排緊榜首，花花就排第4，呢場波有睇頭㗎。場波本身下晝6點半開波，通常有15分鐘時間畀球員熱吓身，波男6點20分到，乜解究兩班波仲喺場外、一個二個冇喱表情嘅？行埋去吹兩句，先知原來場監未嚟，球員冇得入，亦都唔知幾點可以入。喂其實你哋係甲組球員，個個都熟口熟面，入去等都得啩？球員無奈咁話，康文署揸正嚟做，總之場監一日未到，都唔使旨意入去。

雙方球員等到躁，原來場監都仲記得自己職責，6點31分終於嚟到。雖然佢即時耍晒冧、畀番球員15分鐘熱身先開波，但球員之前又凍又躁，心情點都有影響啦。

老實講，有時意外嘅嘢大家都唔想，場監遲到已經係事實，只要周邊嘅人肯彈性啲去處理問題，呢個世界人人都會開心啲。就好似今次咁吖，康文署職員明知現場廿幾三十人，個個着晒整齊波衫、又有幾個球證喺度，可以去了解吓件事、跟手Check吓賽程，知道球員唔係白撞喇喎，就可以早啲放人入場啦。制度係死，人係生嘅，多啲思考畀啲Common Sense，咁就皆大歡喜啦。

東網體育同你追實體壇每個精彩時刻！

開咗個Facebook AC
叫 章子厚
大家請接受交友邀請

係港會果個鬼佬係咁大聲挑釁佢先

隊長智今季第一次落場（好似係）

唔需要曬命嘅

周日港超聯早場雙響炮，深陷降班漩渦的港會大打爭氣波，作客大埔運動場憑羅比高及喜比特各建一功，爆冷以2:1擊敗補時由大衛拉菲爾破蛋的和富大埔，賽後15戰得6分，以一分反壓標準灝天升上尾二，護級重現曙光！

thx av堅

皇天擊殺

老鑑又出招了

掛住睇 miss左入波

撐灝天撐港會 踢走滿洲富力

大埔球迷咁勇武同鬼佬隻揪?

頭先個大埔阿叔想走過黎打個撐港會既阿伯
得幾個女人拉住佢但啲警察就咁企係度食花生

其實又唔洗100%推曬俾足總嘅 真係想特登玩鳩你地咩

大埔is港超利物浦

好似係本地阿伯黎

btw唔係我吹奏但李嘉耀真係好撚好波 成隊大埔得佢1個場場交足功課

有阿伯撐港會

嘩屌謝德謙FACEBOOK張相

不安慎入

不過係大埔班人挑釁佢地先

今輪三支區隊全部失分，益咗南華

謝德謙個傷勢好恐怖

原來係廢伯 咁抵啦

黃駿軒同肥鳩一樣食撚屎

老鑑屌辛祖賽後拒絕接受訪問

黃駿軒腳已收

所以宜家封單刀真係好少瞓落去接 人地唔收腳就中頭獎 但係尋日落腳鏟都俾人踩到隻手

應該跳起

換龍少咗個換人名額
講真下半場南區有幾個都應該要換走

港會贏到大埔 cls
大埔依隊又係西波黎

今日大埔無出樂仔

中國輝真係醒目

辛祖最錯就係踢傑志，試下真係去左東方老鑑仲會出聲咩？

邊有咁多故意 擺明以為半力夠打

老鑑舞劍，志在件件

一場勁一場西

最鍾意睇狗咬狗
最好五件油渣老鑑狗志全部係旺角場草地到隻抽
我一定入場睇

加埋羅神

9張黃拎多張要停兩場
留力WFC CUP

佢有屌今日賽程

狗志應該會做炮灰

讓你隻腳

佢有廢老最強武器

加埋王威信

王6c屌打班老野

［5件反擊鄉紳王指傑志「零本土」論 ］

5件今日回應指，傑志出戰本地賽的球員全是符合足總本地球員的註冊身份，而球隊在本地及亞洲賽事以合資格球員作賽爭取佳績是一貫做法，當隊內年輕球員進步到足以在球隊爭取正選機會，便會安排落場。

5件：「王會長作為足總青訓主委，應認真檢視足總的青訓是否達到5年發展計劃的指標，而不應公開發表似有所指的言論。」

班主大亂鬥正式開始！Fight!

鞍山鹿鳴
主場：馬鞍山運動場(天然草)(R24頌安)

沙田雄獅
主場：曾大屋遊樂場 (人造草) (R09乙明)

／顯田遊樂場(天然草) (R16徑口)

[有直播] 5/3 - 17:30 - 港超聯 - RF富力 vs 東方

[size=4]【零本土】王威信暗寸傑志 伍健點回應？/size=4]

傑志昨日擊敗元朗一仗僅起用林嘉緯一名「土炮」，惹來雙方爭議。 陳善南攝(蘋果日報)

九巴元朗主席王威信昨日賽後在fb表示，傑志高度重視九巴元朗，派出接近「零本土」的最強陣容迎戰；而傑志會長伍健今午回應指，傑志在足總條例下派球員出戰並無不妥，並指青訓屬長遠方向，當年輕球員達到水平便會安排上陣。

元朗昨日在港超聯以1:4不敵傑志後，開季至今對聯賽前三名球隊全敗，會長王威信賽後在fb撰文指「對手（傑志）高度重視九巴元朗，派出接近『零本土』的最強陣容迎戰，己隊一眾年青球員已盡全力，落敗也是意料之中，非戰之罪！」似是諷刺傑志正選陣容只安排林嘉緯一名本地球員落場，口講重視青訓，實質重用非本地球員。

伍健今日回應指，傑志出戰本地賽的球員全是符合足總本地球員的註冊身份，而球隊在本地及亞洲賽事以合資格球員作賽爭取佳績是一貫做法，當隊內年輕球員進步到足以在球隊爭取正選機會，便會安排落場。他說：「王會長作為足總青訓主委，應認真檢視足總的青訓是否達到5年發展計劃的指標，而不應公開發表似有所指的言論。」

]【零本土】王威信暗寸傑志 伍健點回應？

傑志昨日擊敗元朗一仗僅起用林嘉緯一名「土炮」，惹來雙方爭議。 陳善南攝(蘋果日報)

九巴元朗主席王威信昨日賽後在fb表示，傑志高度重視九巴元朗，派出接近「零本土」的最強陣容迎戰；而傑志會長伍健今午回應指，傑志在足總條例下派球員出戰並無不妥，並指青訓屬長遠方向，當年輕球員達到水平便會安排上陣。

元朗昨日在港超聯以1:4不敵傑志後，開季至今對聯賽前三名球隊全敗，會長王威信賽後在fb撰文指「對手（傑志）高度重視九巴元朗，派出接近『零本土』的最強陣容迎戰，己隊一眾年青球員已盡全力，落敗也是意料之中，非戰之罪！」似是諷刺傑志正選陣容只安排林嘉緯一名本地球員落場，口講重視青訓，實質重用非本地球員。

伍健今日回應指，傑志出戰本地賽的球員全是符合足總本地球員的註冊身份，而球隊在本地及亞洲賽事以合資格球員作賽爭取佳績是一貫做法，當隊內年輕球員進步到足以在球隊爭取正選機會，便會安排落場。他說：「王會長作為足總青訓主委，應認真檢視足總的青訓是否達到5年發展計劃的指標，而不應公開發表似有所指的言論。

禾國準備帽子戲法3:0大炒佛山隊

法比奧算唔算年青球員

上場都冇啦
唔知係做功課定拍拖

比賽進行至尾聲時，有球迷向和富大埔球迷區出言挑釁，更高呼「係咪輸唔起呀」，惹得一名穿白色外套的球迷，推開一眾工作人員欲衝到看台上方，擾攘數分鐘後終被在場警察阻止。

對上兩屆亞協出局真係好例子

王6C講緊 零本土，5健將話題扯去 符合足總本地球員的註冊身份 又講王6C應認真檢視足總的青訓，WTF

屌打支那超ok?

其實係兩邊都有嘈

5件好似講到自己無責任咁
符合要求又如何？而家d人係話5件自稱青訓之父，但青訓寥寥可數，自己唔檢討下，反而講到自己無責任而推哂比人？
5生都係快d退休啦，同方向隊某人狼狽為奸

大家入去

連一d基本邏輯都無，話乜鬼人地？

港會廢伯見港會有自由球
就大叫3:0
跟住綠衫就屌佢老母，叫佢收皮收聲
拎咗三分就唔好咁多野講
然後廢伯繼續屌
白衫就真勇武衝上去搵廢伯
其他人都捉唔住
黑警又唔做野
最後廢伯嚇撚到走住嚟屌

中哂

嗌3比0都唔比嗌又真係輸唔起喎

係咪俊立d fd子

上面有巴打話想搞會員制球會，我諗如果由丙組開始打起，有200個會員，每人每年科1千會費應該夠喺丙乙組洗，另外再搞啲bbq，聚餐，戲飛籌旗，quiz night之類嘅活動應該ok。不過球員就應該得車馬費

搵一千個人課200蚊會費好似會易搞D

咁惡 嗌3:0咋喎

搞得成我課$1000

七警案審結後，全部被告罪成並被判入獄2年，引起社會爭議，其後有建制派人士上周籌組「敬言仁基金」，用以協助處理雨傘運動而受影響的警務人員及其家屬。繼有前警務處處長鄧竟成、香港各界婦女聯合協進會（婦協）等捐款後，16位演藝界人士及機構也捐款7,777,777元至敬言仁基金，捐款人包括向華強、楊受成、外號「洗米華」的周焯華等。不過他們未有出席捐款交贈支票儀式，只有向太陳嵐作為代表到場。
捐款人/機構 金額
太陽城娛樂公司周焯華 $1,000,000

球場d死黑警個兩個鐘真係呃飯食，
次次有咩事都唔撚會做野

大家都係江湖中人，緊係自己友撐自己友啦

姓向姓羊既錢都敢收, 可以正式正名佢地為黑警

唔係有牌爛仔照住
冇牌爛仔點樣打橫行

我反而覺得搵1000人係好難喎，依家講緊搵1千個人，去睇班無名小卒踢業餘，依家連職業都無1000人睇嗰陣，點搵佢哋嚟睇業餘？

話時話，去買個會藉返嚟咩價位？

應該唔止十幾廿億下話

呢d當交數比黑警啫，以後掃場咪可以掃少d囉，到時賺翻既唔止一百粒啦

輕鬆移民美國！
畜力果然愛國

Kwan Yee Lo 真男人係要有返條疤旁身

其實將軍澳搞隊區隊有無得做呀？搞個會員制球會，第日個將軍澳訓練中心起好大條道理霸做訓練場

呢個真，港島已經唔係區區得

建議馬鞍山搞一隊
同件件share石門

運動場隔離個球場做訓練場
或者同五件些呀石門

謝德謙幾年前踢深水埗場都要送院
真係黑仔場

屌，我一開fb見到佢張相嚇9死我

我岩岩都係

傷口裂出黎

好撚恐怖

可唔可以貼條link出黎
我冇add佢fb

受仔俾幾多

又返去天水圍？

2017-03-17 (五) 20:00--港會 vs 標準灝天超級聯賽港會場
有冇live

咁先好，幫佢哋洗埋腦港獨嘅好處

唔好諗住寄望到會洗佢地轉頭

港會寧願播對南華個場

播垃圾波

係我嗌唔係你嗌呀

呢類咁精彩的業餘波最好入場睇

港會場好遠

我坐另一邊，完全唔知有呢件事。

Lulu好似大波左

9張黃咁多

又塞pack

其實都唔難去

試下去港會場捐狗窿啦

係肥左，仲要係肥左好多，同全盛時期差好遠

食得避孕藥多？

公廁

謝德謙今晩可以唔洗講波

照妖鏡？

唔準你咁話佢
有得屌我屌

一開Instagram就見到
嚇撚死

要脫毒呀你

Lamela買咗電鑽未

脫唔到嫁啦 算啦

食得多藥呀
個人脹到咁

但香港人對地區歸屬一樣不足，一加價又少一大堆人，都好多問題。

Lali

留意返，對膝頭哥好黑

逼害垃垃
垃圾波

跪低幫我無計

突發！大量韓妹買飛搞到水原場波作客飛得返少量

又會咁快清曬

唔正咩 正常女仔我心足啦

臭G你屌埋我果份

未奶過點知臭姐
算啦
如果女神要我埋單我都okay

會唔會有左

我朗有望繼續增加入場人數

agger, 香港球證應該去做乒乓波球證

可能三星官方個邊岩岩先搞

搞到想星期三入場睇下港會會唔會爆南華

果球根本係球王朗自己撞埋去杜奧巴度
吳超覺條仆街就吹杜奧巴

輸俾港會嘅波應該要執柒咗去，who agger

yes

AV堅有心逼害隊長智

韓妹大量供應

對住Lulu係人都會想屌到大肚

有飛有閪屌

收手啦
人地老母有上黎睇

WFC

dean Li is watching

yes,今日球迷會集合
今日首爾1:1水原

會員E.Lamela買撚左電鑽鑽鳩龜頭未呀

Ff完未

佢係都鑽唔多覺先啦

yes, 黑哨唔計

分咩呀我借屋企嗰個出黎兩個一齊喇屌

走數

走數狗
下個post祖仔人手置頂ok?

lulu好正喎
比我一定狠狠地教訓佢

G

一pack pack pad車入去攝高對波喎大佬

剩係玩pad都玩成晚

咁我拎我老母用剩嘅俾你
deal?

G不了

大埔1:2港會

隊長智告別戰

食屎啦你地
lulu is mine

達sir lin都唔識貼

佢用嘅pad=bigmac 用嘅料嘅數量
lulu is g
therefore bigmac=lulu=g

拎走D PAD都拎到攰 咩都唔想做

let x be the amount of bigmac used
if bigmac = lulu = g, find the amount of pad of lulu

AV堅教咁多年波都係咁撚海鮮

點解每次有線啲廣告都係李華明

真材實料

剩係得間條衫

講歸屬感
應該得新界西嘅人先有

隊長智有幾多料 大家心x照

大波妹最鍾意著

講呢d

專心做球隊文員啦

正呀

球王昌

我識沙田嘅人 identity 都好強架喎

港隊有名單末？
23號同約旦友賽，28號亞杯外對黎巴亂

咪係，揾佢出黎出醜贏幾粒先放佢出黎咪好

應該今個禮拜有初選名單啦卦

墓臭有機

上個月係旺角場見到佢真人幾靚

HKFC

no way

捧盃咁

沙田都係呀
屯門/天水圍/沙田呢啲地方搞區隊就perfect

林大輝唔好幫南華搞青訓啦
搞返沙田波啦

護級重燃希望

同佢要咗沙田個會藉搞沙田連登

歐沖連預備組都冇份

好心咪撚j yennie啦
首先唔知點解要著到咁做訪問 形象已經好唔撚專業
問啲問題又柒又冇深度 成日問人有咩說話想同屋企人女朋友講 心諗：關你撚事咩 作為球迷亦都冇興趣想知

唔講咁多
支持王6C叫曾昭達棄用40歲法比奧

係咪退左役無人知

究竟係傷定點

肥jack隊波竟然唔使包尾

影都冇

訓練相都好少見佢

唔問呢啲可以問咩
問下陣式安排？

吳超覺

想講好耐
搵個唔識波嘅記者訪問球員
次撚次都係問點睇自己表現
有冇信心下場踢正選
有咩想同屋企人女朋友講
屌呢D垃圾問題求其搵個唔係弱智嘅都識問啦
唔專業呢個更加係啦 次次文字直播張圖右下角都有張Yennie嘅圖
又著泳裝又食雪糕次次都唔同 真係當正係facebook Instagram咁
東網D圖同設計本身已經好業餘 學生講波都整得好過佢
百份報同大頭食撚屎

要幾愛東方先可以著個咁柒既sponsor上身
尋日仲見到人印阿井

負負得正

贏撚咗世界盃？

BTW 大埔係+2GC
踢走垃垃

Bigmac嚟

外面賽後訪問會唔會問你有咩想同女朋友講咁撚on9先

淨係問識廣東話既人已經夠on9

羅賓漢

你幾時電鑽鑽龜頭？

咁印狗志呢

真愛❤

吳超覺鳩吹唔計

下次問今晚會唔會扑野慶祝贏波

估中mom送yennie 俾我出火ok?
好過送龜苓膏嗰D嘢喇

不如直接訪問女朋友

真係好好笑
辛祖林恩許一人入2球
最後都係訪問番盧12
不如唔好投mom
投賽後訪問邊個啦

人手置頂啦

我撐本地波專頁梗係要訪問返本地球員

左上角有樣
應該吉祥物黎

呢個都算
有時有啲爭議判決 呢啲問得喇掛

港超post搞隊波係丙組 一星期三課 大家覺得正唔正先

係咪搞先

香港球員退休黎講做到潘文迪咁做到祖仔足校技術總監都算幾歡喜

但要有高收入巴打support隊波
bigmac姓格做唔到大位 我一定唔擔旗呀

毅進星 100

換咗小儀佢啦
論識波lulu都應該好過佢（但佢而家走哂樣，不了）
論樣就更加

要個又靚又識足球嘅女記者係難嘅
搵花瓶都搵個正啲嘅啦

Iris

kai子馬，歐沖，霍斌仁有預備組台柱做？

得罪左球會下年冇得播波呀

業餘一星期2課，每課2.5個鐘

利申:有管理外國業餘球會經驗

係搞我join做球員

唔洗一定女問
英超問問題條友自己都唔會上鏡啦

香港康文署book場一節得粒半鐘

等黃洋巴打6c自己做班主

正正經經搵個體育記者好過（男女無所謂）

有得屌我屌

打開右中場
捐錢有波睇

佢地當平時新聞咁做

垃王唔係打前鋒？

黃6c

同人話我跟律師做嘢幾威

有趣

會員制邊有班主，民主嘅就一人票選主席，財政，外務，營運經理。唔民主嘅就牽頭嘅拉一堆搞內閣

兩條傻鳩

外判組軍比萬軍師做
打氣團：十三媽 俊立 假奶 方小肥四大天王
青訓：高薪簽垃立

唔夠身型
雖然我有花名係6碼王
入波多數6碼內

以前區隊經驗，半個鐘熱身+個半鐘用場+半個鐘體能 = 2個半鐘

好7

會歌主唱：bigmac

投票選主席，加重要決策全部會員一人一票，真民主

Agger

咁可能球場練2課個半另外之前已經早一個鐘練體能

真係搞首先要有會籍

通常早半粒鐘熱身，操完半粒鐘cool down

全部註冊哂自己一齊落場劣鳩
請哂列斯奧、迪天奴、高尼路、安達做教練
upset春做主教練

屌咁嘅話應該乜都有排傾，你吓吓開egm

我有一隊波

其實我以前喺澳洲就係咁，會員就係球員，業餘波，自己俾會費仲要未必有得比賽。不過我個club搵到個前米堡青年軍做教練，啲要求奇高

黃洋巴會唔會俾王6c邀請入新民黨

呢個點搞？

好

其實上網睇香港波嘅人會特登上網睇就唔係為左花瓶

為咗花瓶嘅就唔係睇香港波而係 pornhub 啲波啦

臭雞 不了
反而俾Yennie我就屌

做咩唔請陳展鵬，屈佢做埋大使，場場嚟睇我地踢波

bigmac好低汁G都屌

矛錢

樂如兒歌

香港要搵有青年軍經驗既外國人應該唔難
中村祐人教小朋友踢波個CLUB都有兩個日本人踢過足球名校

你放心啦，到時會有隊放分
上屆飛馬最尾一場

英超青年軍窄啲呀？

yes

或者民選主席

然後自己 appoint (我覺得係 practical 啲 )

另外民選個 board

波台陳展鵬就請到

好似好難攞

要睇足總 regulations

同埋足總 board 應該有 wide discretion

同埋會員制唔應該由幾條友保財政

依家嗰堆想買都買唔到

長遠考埋亞冠牌

要先奶霍貝之類嘅袋底 ？

主席 appoint ceo/md 同 fo 嗰啲啦

財源就靠 subscription 同 voluntary donation

ask bigmac
he mud dou ok

同埋要有會籍唔係要攪埋青年軍咩

已經9up到自己組隊踢

咁細搞咁多位出嚟好煩㗎。個主席要做埋md㗎喇

港超先要

trueee

其實要開放報名先可以增加足球人口，可惜香港有土地問題

我諗職業隊青年軍已經好足夠教丙組同業餘波

有 Sunday league 咁就正

不過丙組波係好撚辣

唔係我哋踢㗎啦，後生仔世界，我哋做啦啦隊

隨時斷腳

球證仲西過港超

上次經過親眼目睹老友發癲

我喺香港踢舊生聯賽就係嗰啲球證，我掛靴後喺場邊屌球證屌到差啲同佢隻揪

算喇去業餘七人聯賽entry幾隊好過
球證分分鐘冇咁閪

btw魚丸仲係丙組

原來今日東方場波300人都唔夠

不想和我好 請求直說真話

點解講到閔俊麟好差

是你不想我啦 是你不找我啦~~

kai子馬今日踢中超預備組

謝德謙今晚照講波

on.99維穩唔講入場人數

無事咩

馬來西亞驅逐北韓大使出境
2017-03-04 HKT 21:54

北韓領袖金正恩兄長金正男被殺案引發的外交糾紛升級，馬來西亞政府宣布，驅逐北韓駐當地大使姜哲出境。

快

巴打們係想有機會入足總大會搞局啩

7人聯賽搞條春咩

講講下個下爬跌左落黎

I mean 如果只係聯誼就得
你估我唔知想攪局咩

我地唔會咁惡的

月尾兩隊係咪要中立場踢

點解要咁對我呀 我知錯啦 唔好咁狠心啦

林爺爺都有份

Both Dq la diu

如何申請
任何希望申請成為足總會員機構組織，必須應將申請表格（表格I）填妥，並連同下列文
件和申請費用（請參閱以下第5段）交回足總秘書處：-
i. 合法有效的章程和規則一套;
ii. 公司註冊/社團註冊/商業登記證書之複印本;
iii. 任何其他有助於審核申請的資料/文件。在提交有表決權會員申請時，必須包括為足
球運動作出重大貢獻和提供服務的證明。
請注意，本會將另行提供申請表格（表格I-個人）予個人申請者，因此申請人必須使用符
合其身份和意向之表格。
2
所有表格（中文版和英文版）將可以透過足總官方網站（）下載或以書面
要求足總秘書處提供。
另外，亦可進一步參考已由足總通過，以規管收納新會員和足球論壇成員程序的特定規
則。這文件亦可以透過足總官方網站而獲取。
5. 會員相關費用
現行需付費用如下：-
機構組織:-
首次入會
（一次性費用）
隨後年度會費
(每年續會籍費用)
有表決權會員 HK$10,000 HK$1,000
無表決權會員 HK$10,000 HK$1,000

個傷口勁深

用男記者囉 now嗰陣咪又係咁
格硬用女人把撚咩

香港都有水原球迷？

公司秘書巴打揮手

其實睇下外國d賽後訪問，學返一兩條袋下傍身都好呀

痴痴地

一睇就知東網係唔會學啦
連簡簡單單影場波都影得咁閪

認真 你問得柒都算 著返件關於香港足球既衫真係咁難咩

都係怕得罪贊助冇波播，會失業姐

淨係講影場波呢個問題
人地外國會有cam捕住教練慶祝畫面
雲加費sir高普點慶祝大家都知
我又唔講外國，now上次影對河內果場都識捕豬sir反方向慶祝啦
東網？我屌你老母啦，淨係識影埋晒d球員屋企人(又唔係咩靚女)
你有冇見過東網影牛丸豬sir入波一刻既慶祝？

變幻波

屌你老母閪

輸俾西波 仲唔黑面咩

香港超級聯賽關澳門撚事

diu過

係都黃大仙上嚟啦

一係就搞a league 咁..... 無升降, 最低消費2000萬港紙, 到時邀請埋台仔又點話....不過台仔同澳狗就算贏到都無得踢亞洲賽...

agger 屌到厭
做sp带dom屌下 is ok

至於洛迪古斯被踩傷，料應無礙周五菁英盃準決賽對香港飛馬候命。

就嚟齊人啦....

sorry各位
返去會教訓下佢

岩 d鏡頭真係好垃圾

完場前，一名應為大埔的球迷在觀眾席與另一球迷隔空口角，該名球迷不忿，試圖怒跑到與該名挑釁球迷理論，但遭在場警員、大埔及足總職員阻止，未有更不愉快事情發生。

越黎越正以前都唔多鐘意佢

成個東網得5支高清cam

港會領隊比爾在球隊取得季內第二捷後賽後聲言，球隊一直在進歩，相信球隊可護級成功，來季可續留在港超聯角逐。他說：「球隊對前五位球隊是比較吃力，但對第六名則有力一鬥，尚餘四五場是關鍵。」大埔教練李志堅賽後表示，對球隊感到失望，個別球員的發揮在水準以下，加上進攻合作太少，結果招致敗局。

比爾=bill?
Bill is smart
be like Bill

為將來亞協盃備戰

謝德謙今晚仲講波

南華 vs 港會
港會 vs 標準灝天
港會 vs 南華
傑志 vs 港會
香港飛馬 vs 港會
全取六分

輸唔起的大埔金毛連廢伯嗌3:0都唔比嗌

台仔撚有錢

深水埗果陣搵兩件澳甲最勁既外援黎到都唔夠做

台狗覺得自己大把水㗎....不過唔係落足球到之嘛

咁到時港超得返三四隊波, 變到中華職棒咁

2000萬港紙會否太貴 東方而家排榜首都係用2000萬
其實700萬-1000萬做下限會比較好

個啲係盲

Bigmac尊重垃垃生存權利，加分

垃垃有咁多咩唔係500定600萬咩
唔計灝天

好羨慕識p圖嘅人

元朗800萬都上到big4啦
2000萬下限會無埋元朗嫁
我而家最大娛樂就係去元朗場睇波

回垃王 垃垃隊班費700萬

搵大埔隻臭雞

唔計灝天嗰舊呢

呢層唔清楚 700萬係官方數字
其實元朗800萬都可以搞得咁好
垃垃入面肯定有啲問題

東南傑2000萬港紙已經做班霸
都唔夠比恆大一場七比零既獎金

南華千九定千八
差唔多啦

吞鳩左唔奇

呢幾年洗咁多都冇班霸feel

南華官方數係2500萬
睇返on.99個報道啦

3年冇冠

唉屌

元朗應該係過千萬的
800萬係咪未計九巴sponsor

之前唔記得邊到睇到唔夠二千 可能記錯

謝德謙 ig

富力仲好過你

有心理準備先好睇

但睇人腳 又唔似千萬級，本來季前傳話元朗唔玩港超，後尾又搵到水繼續玩到

嘩我屌你老母多左一個口咁
仆你個街

最大問題係三林姐

呢三件假鬼 亞洲賽無得出真係影響好大

其實有無人提下佢好撚不安
一係叫佢del左張相啦

勇武

agger假鬼同入藉兵兩回事
又玩番血統論 分化

yessss

末見過咁深嘅傷口

呆咗

好核突

Yennie on9
佢阿頭司徒子文咪又係差唔多

🇭🇰衝！衝！衝！We Are Kitchee！Kitchee！
🇧🇷Ir metas Go Go, sem medo de fazer você se sentir orgulhoso
🇩🇪Nehmen Sie High Scores und mehr ermutigt
🇨🇦Sans crainte des adversaires de l'oppression du mal à re-créer de nouvelles chances

🇦🇺Goal！Goal！Goal！We Are Kitchee！Kitchee！
🇭🇺A vér támadás támadás támadás
🇰🇷그들은 세계에서 가장 자랑스럽게 그 포옹을 서로 알려 맹세
🇨🇳无惧烦恼继续拼
🇪🇸Gracias a los pies de cada Pescod alentó！

成間百份報都係咁有問題

根本球員訪問
專業d應該係有塊background印哂sponsor既板
然後記者隊支咪去訪問 根本唔駛出記者個樣

++姐

得我霖係清泉

要出yennie對波呀嘛

呢D now有識整啦

比你地j下我點食佢

垃圾推波仔

佢為左見喜般真係咁傷都要去講波
利申: 9up

最on9係大鳩頭

xu jiajia

朱sir 放費蘭度和林志堅做343的翼衛真係好好👍

我霖得返精華先出現

唐文 AV緯 均宜 換番三林
就係亞冠陣啦
所以傑志亞協亞冠上
最大問題真係三林但件件從來無諗過解決

咪再吹奏呢條柒頭
一陣真係以為自己好大波好好J
問心 照下鏡先

我好膚淺，有得屌實屌

請放下所有恨仇和平高歌

前日我留意過朱蛇，佢無任何慶祝

咁面部表情點都有掛

agger

依排我好垃圾係咁比人屌冇手感

+1

唔係話咩 東方日報話就話又直播港超
又幫手宣傳 出下文出下訪問咁
但香港01嗰啲文章真係質過你好多

次次文字直播都係睇狗公多過睇戰報
有個Jason Cxxxxx次次都話又有女神yennie
跟住yennie like就話多謝女神賜like

01 得返體育版係值得睇

屌我哋自己搞波，有官網，個個星期喲呀霖同我哋啲職球員做專業訪問

不要歧視毒L

有冇人擇yennie痴線佬名等第日yennie有事就報驚處理

01 體育版真係暫時最好最深入最吸引

叫yennie訪問黃洋巴打
跟著黃洋巴打用英文答
反正yennie問問題冇前黎關係

黃洋個篇

我霖 真係好高質
又有心又有能力

我霖而家係錬鈁籃球隊隨軍

我霖萬歲

立法會足球隊同政府官員上星期就踢左今屆第一場友誼賽，雙方以1:1打成平手(Super!!!)
當中法律界馬海倫都有落場比賽，仲踢左10分鐘左右咖！唔知有冇球迷賽後想要佢件11號球衣呢？！

Credits: Hong Kong Free Press

龍門係咁搬都有兩個入球？
咁就證明政府同立法會有幾廢

不要離我太遠

舊生league都請球證

狗都唔屌啦

wfc

個聯賽依家係全港最大非足總旗下嘅11人聯賽嚟，3個級別，合共30幾隊，有升降制，參賽費好撚貴㗎

legal league 定友誼 league 啲 friend?

仲有啲本地 league 名我都唔記得

亞協都冇錢踢 仲要飛香港咁多轉 不了

用學校個場，係學校舊生會official Sunday league

有得11場我諗都唔係有幾多間

澳門都有可能 台灣 不了
台電公營機構黎 大同整幾多個電飯煲先可以比到啲球員黎踢波
同埋班球員都係嗰度員工 平時要返工的

謙仔：如果怕受傷就縮 絕對唔合我風格。

九龍城個間

經費要早一兩年定啊

仆街聽完瞓唔著 好撚正

駁唔到

熄咗燈就得啦

BTW 輸俾港會輸撚到失眠
好撚嬲

咁都唔使整兩張咁不安既相出黎

吹奏到我霖上水
全盛時期

証明你無留意港足

我9394年開始睇波
當年d班費同而家差不多

依家都好好

高質post

無我霖嘅我撐本地波就唔係我撐本地波

Iris靚過Yennie好多

用香港國家隊再3+1 踢亞冠有冇機羅到四分

公道啲講
東方係早三年金錢足球一定勁啲，因為黎同光條水夠勁，射住隊波仲可以射埋個marketing
但今年傑志金錢足球一定勁過東方
林志堅月薪十五萬仲要簽2年約
但南華想點，二千五百萬到底點洗先可以洗到隊波咁廢
感覺上南區同大埔今年一千幾萬已經搵到好多高質人腳

實有啦
川崎一定攞到三分
442 法叔 基藍馬 肥積

你拎呢隊出黎人地重會唔會抽走半隊正選留力先

港會周日（5日）取勝，標準灝天被對手超越致跌落榜末，護級形勢非常嚴峻，隊內氣氛亦變得緊張，本月17日晚球隊作客港會將是一場生死戰，對我們來說屬許勝不許和局面，必須贏波才能反壓對手，這個多星期，球隊將針對此戰全力準備。

踏入下半季，儘管我們輸多贏少，但多場賽事球員表現不差，面對強隊仍有一戰之力，例如近兩場敗於東方龍獅及香港飛馬，只是球員稍欠經驗，幾個失球其實都可以避免，但既然落敗便要接受現實，要好好檢討過失，期望下場比賽繼續進步。

李吉勳韋狄復出

由港甲年代的黃大仙至今，限於資源人腳和實力，我們每季都要護級，有成功也有失敗，球員在挫敗和跌跌撞撞中成長，現時護級形勢分明，我們必須擊敗港會，然後再於次循環戰勝R&F富力，才能保住超聯席位，這是會方上下的一致目標。

雖然處於榜末，但我仍對球員有信心，他們有能力表現更好，季中加盟的李吉勳及韋狄，因傷休息3場後已告復原，本月中對港會的生死戰，球隊應可夫添出擊，踢好這場護級大戰。

標準灝天
領隊 招重文

Lamela走數

油渣搵鬼炒鬼都無左幾球
D鬼又唔勁，變相得返千幾百班費

多謝

油渣廢，又揾收規華華，下季油渣落台

法叔 基藍馬 442, 呢3個已經可以完封恒大3隻鬼

誇張咗
川崎就一定攞到三分

未計場外請baby同賣大包比廢老入場d錢下話

羅神見唔對路就即刻彈鐘啦
油渣攬住d寶馬格菲斯派路域當寶咁

yes, 派路域勉強la
寶馬，格菲斯，摩拉

油渣下既水貨 寶馬踢得兩場算快架啦
你睇下保耶 伊雲

賣大包真心正

格菲斯好似都冇咩點踢過

摩拉打得最好係社區盃同足總盃射十二碼贏流浪

好搞笑

亞協入十二碼

麥鞭叔hea打都勁過佢

好多懶音喎

季後附決賽贏澳牛都有功
但係1-3 jdt第一球個下點解會救唔到

香港球王搶斷榜第一

肥jack 被人推嗰下？

下場仲有得出？

下場對富力
希望有得出打柒盧琳

no, 個下係第3球

百度吧班盲反撚樣仲有咩好講

睇日韓備戰態度似乎真係幾睇低香港足球, 所以俾傑東偷到雞, 而水原踢完兩輪後真係好有出線機會, 又見到蔚山同川崎都瀨過野, 下星期肯定唔會放過東方 , 今年港超會唔會再有第三次機會偷雞?

大聲D, 依家邊個係榜首?

技師李，啪啪啪，技師李，啪啪啪

見到川崎出副選爭d仆街
點會唔認真d打你

好似話3年夾埋8000萬，即係本身今年會有3500萬

鏗哈二將穩佔搶斷榜十大

yes,而且水原亞冠出線機會算高，又唔爭聯賽，好可能full team鬥東方

禾島

邊撚個鏗哈二將
睇到個名係咁笑

[quote]邊撚個鏗哈二將
肥jack,阿吉

益哂廢老

睇過全場,以佢嘅水準技師李算係打得唔錯
不過係長春吧d人想像佢會有歐洲/巴西頂級球員嘅水準先大鬧佢

香港有d隊都比唔起機票錢

香港人是原罪

依排著衫好似無咩睇頭

會唔會有人watching you

陽光味
Yennie? 不了

等於我地可能都會屌D踢得普普通通既國援

大家水準差唔多
見你係鬼貪你撞得下

btw why not both

Iris 好正 做女朋友一流

收手啦, iris is watching u

ff下都好

好過無得F
主場零封鄭智

Po上貼吧撚下班大陸仔啦，成日j自己本土球員乜乜乜，屌教練出假鬼。又唔諗下班本土有幾多料

咦，咁似香港某d人嘅🤔

We are Kitchee

長春傑志

以事論事：日前元傑一戰之後，發生一件少插曲，就係兩隊班主為了青訓各有不同意見，坦白講我支持五生，佢叫王生檢討下青訓是對的，王生係足總董事，負責青訓，連向政府爭一個固定訓練青年球員的場地都冇，相反五生以個人之力，可以爭取到馬會撥款，政府撥地起足球學校（我忘記五生當時都係董事，現在係顧問）所以我支持五生，但我又想到，雖然王生係董事，但五生都係董事，為什麼不恊助足總向政府爭取一個固定訓練場給足總青訓而自已就得到馬會讚助，政府撥地，真係要問五生先至得，王生，你要搞好青訓，真係要向五生學習，王生我建議你專心在元朗推動足運重有意義。

貼吧拎過來的

所以話足總董事會有球會高層做真係得啖笑

件s支持何君堯，新民黨你呢d唔係中聯辦契仔就緊係冇青訓啦

前日請清請楚葉劉話好proud of自己有咁多青訓架

青島啤酒 - 香港 Tsingtao Beer Hong Kong
已讚好的專頁 · 9 分鐘 ·

<<亞冠盃支持香港球隊第二擊>>
經過3月1日坐爆旺角場後, 青島啤酒為2017亞冠盃贊助商, 已為大家預留香港主場門票, 繼續為東方龍獅打氣…
只要答中以下超簡單問題就有機會得到兩張入場券睇波啦！ 名額15個, 大家仲唔把握機會一齊入場睇波!

問題:
於2017年3月1日於旺角大球場舉行的2017亞冠盃G組賽事, 由東方龍獅(香港) VS 川崎前鋒(日本), 邊位球員賽後當選該場比賽的最有價值球員MVP?

球賽詳情如下:
2017亞冠盃分組賽: 東方龍獅(香港) VS 水原三星藍翼(韓國)
日期: 14/3/2017 (星期二)
時間: 20:00
地點: 旺角大球場

參加方法：
1. 讚好《青島啤酒 - 香港 Tsingtao Beer Hong Kong》專頁
2. 然後「like」呢個Post
3. 係「Comment」 寫出答案, 再tag三位朋友
4. 最後「Share」呢個post去自己profile wall就完成啦 (記得要將個post轉public呀！)

條款細則：
活動時間由即日至2017年3月8日晚上23:59止。
你就有機會得到波飛兩張，名額15個，每名得獎者可獲得兩張免費波飛。(如參加者超出15名，我司將以抽籤方式作最後決定)
得獎者將會收到Facebook Inbox通知並請於2017年3月9日晚上23:59前提供姓名及地址以便我司專員以郵寄方式寄出波飛. (只限本地平郵)

**每個Facebook戶口只可參加一次**
**禮品不可作商業用途、轉售及兌換現金等**
**如有任何爭議，主辨單位及青島啤酒香港貿易有限公司保留最終決定權**
**如因郵寄失誤而引致的損失，我司不會作出任何補發或賠償**
**詳情請向本公司查詢**

格菲斯澳職料呀

佢好耐冇上黎留言啦
日日都要去影籃波
東網應該會將佢逐漸淡出足波架啦

iris做女朋友一流 is not correct
我會娶埋佢

養佢一世
應該係yannie做足球
Iris做籃球

亞冠正選

原來我講錯左
想講mora同鄉felix

歐霸神射手

我記得佢射失十二碼

無傷無病 用現有港隊同港超外援出個最強陣打亞洲賽應該點排

中國輝
肥積 金奉珍 艾里奧/法圖斯 金東進
洋 華迪斯 保連奴
麥基 高美斯 艾力士

感覺上保贊呢兩季都99地 所以揀雙金

伊達《》保連奴

點解會有麥基

左閘用返442夠做啦 無必要浪費一個位比鬼

保連如仲踢到

到最後都會變高美斯FC

防守型前鋒

高梵, 442呢?

件事明明講緊 零本土，5健將件事轉移話題去王6c冇做好青訓，5健自己都未搞好青訓就話9人地

朱力士近排好沉？咩事？

俾人雞左仲唔改名
典解矛禾

冇得出國

唔係傷左咩
元朗果日見佢自己一個坐場邊睇波

做乜比圖本特衰搞咁撚耐都未拎到

唔好比5件睇到呢個post
好似好多中超中甲兵2017年尾就完約
如果傑志今年攞到聯賽
下年真係會港隊+3+1

公道啲講 出高梵我寧願出麥基
麥基技術雖然零
不過積極性 氣力同速度99
響前面撲下人地後衛幾有用

冇好似羅拔圖咁疏通下

農村孩子

費事再嘈
人地會話件s起左個場俾足球學校班人已經係好重視青訓
係班細路無料 唔好怪人
要自己檢討

高凡, 442 , 法佬強勢加盟港超盟主傑志

巴西果邊好似搞掂
係入起狗

一定係高>麥基
下風波兩個都出

Agger
麥基打強隊真係幾好
如果用港隊+恆大級外援應該岀到線

帥

諗起都濕晒

香港球會班高層真係無個好人

有D根本唔可能會賣俾對方湊到同一隊
e.g. 中國輝唔會賣俾傑志, 朱力士唔會賣俾東方

不如分傑志/東方亞冠ff補強陣好過

都唔係為香港足球好

Who?

我唔覺高梵同法老會落返黎

而家係睇下禾果會去邊隊姐

佢地係用自以為對香港足球好既方法去搞波

高梵，法老，442今季後完約，要返香港
禾果

禾果中甲中下游亞援有無得諗?

祖妹比菲多 祖仔
禾果球皇片進度如何

宜家好似唔計亞援
最多出3個外援
因果上去當外援

高梵去傑志都唔岩打
打東方就岩

AV換法叔
打3防中

如果Ita之前個隊既水準應該有得諗下...掛
有mk國=打多個外援

442有無機會返南華？
同狗志反面，件件唔岩心水

好期待

睇新班主咩料囉
如果新班主肯大搞應該會搵返佢帶住班細既踢波

後備殺手is ok 正選就

就係要麥基正選出黎chur人

東亞杯包辦所有入球
快d好翻

麥基chur完人
出高凡爆人

港隊+3+1 可唔可以輕鬆屌打港超? 真心問

請先列舉兩隊陣容

其實康廉唔係踢得差
但我覺得佢係咪踢亞洲賽太緊張搞到無表現
感覺上佢踢本地賽同亞洲賽差好遠 唔係話要同對手比佢慢好撚多 係佢唔知點解踢亞冠個晚對腳好似硬左咁比平時慢左

係咪牛演order 叫佢咪咁攻咋

你覺得佢慢左, 其實係對手快左

體格同速率比唔上人
香港上腳仲有得比你慢慢調整
高層次比賽已經要求拎波前望定四週
慢一下比人食埋黎已經冇左個波
另外隊友未現得切位都係問題

亞洲賽速率快，港超養生波咩

唔關事呀 個晚亞冠東方都算多進攻機會
康廉都有2-3次左翼進攻 但好明顯做得比平日差 對腳硬左而且所有野都慢左d咁 真心懷疑佢應該太緊張

正是如此

有冇入場既大埔球迷講下因乜解究會輸俾港會

廖

廢

亞冠佢速度無優勢
又要做多咁多防守野 算係咁啦

見到我lu分心

足總一早有將軍澳地同馬會資助，係唔知點解拖咗好多年先動工

40%到，片頭張車頭chok相同嗰D stats表要落返photoshop，，一ps就無間地獄
同埋未塞返尋晚對東方D片入去
希望月尾起到貨

馬來西亞同金仔咁玩法，場波真係唔知點踢

唔好踢最好

又要講翻港超亞協難過歐冠亞冠個理論

取消兩隊資格

其實廖億誠技術係大專盃算出眾，點解佢唔玩11人啊

林志堅都十五萬
Btw佢都係等die for hk算啦

現在好廢ar

早兩年仲FF過佢會入德國隊

睇唔出佢同盧12有咩分別

佢響德乙打後備養廢人都廿萬一個月

基本功好d
速度體能都好d
盧十二打翼衛成日唔知上定落 擺明驚上左去落唔返黎

林志堅都係要等7年先可以入藉

yes,要7年

踢緊甲組晉峰喎

咁到時可能已經港甲化添

入完籍都3字頭

sean matt also

Sorry Ching 真係唔知

打翼衞林志堅好過均宜

如果要用中立場, 擺香港/澳門踢就好笑, 入場撐馬拉搶分

入過石峽尾睇過佢踢5人賽
好好J

撐馬拉, 到時小心靚女特務牙

傑志失既個五球
有幾多球同鵬有關

成日派
傑志仲唔買龍門？

岩岩我係youtube睇中大教大分組賽,佢啲技術不得了

一於買葉鴻輝!
以後毒果唔可以再話我地零本土

買陸平中接佢班啦

金仔請嘅係越南人
大波btwPS重裝甲

大中10號廖億誠~帽子戲法(2016.1.19.)@賽馬會五人足球賽

幾好J

唔知佢會唔會五人外流呢

轉踢11人都正啦
球王胡國雄當年都係由小型球踢先

大家都拒絕對賽，各判輸3:0

每邊個2場0分啦最好

主對南區 加拉度頭槌 有小小責任
對南華 高美斯世界波
對飛馬 利馬12碼
客對南區 michael世界波
對元朗 輸手頂波

終於有人討論下呢個人
其實佢踢甲組同大專都幾勁

起碼讀完u先會諗啦

佢五人係屈機
之前仲入過鄰國全國大專比賽唔知幾強

今年大廟同流浪班超聯兵冇得踢
晉峰應該拎冠

佢唔踢11人其實好可惜
我記得佢今年對駿其入左球世界波

南華一球
南區兩球
飛馬一球
元朗一球

嚴格來說，係得元朗嗰球同佢有關

中國輝
肥積 金奉珍 保贊/法圖斯 金東進
mckee 洋 華迪斯 畫家
高美斯 艾力士

踢442 應該無得輸
3+1 又符合到

法圖斯>保贊
輕鬆屌打港超啦呢個陣

金奉珍 ，法叔比較矮，
最好kai子馬/羅素/艾里奧搭法叔

出拳贊咪打多個外援? 應該係法叔膽拖bong/bojan?

bong拳贊金東進 3揀2

不過最大問題係東方傑志既關係咁差
好難叫啲球員轉會去另外一邊

中堅用哂國家隊d 人 左邊用金東進
前面出哂3場鬼好過

西伯利亞＝膽

大家估今次港隊警號有無份？

yes
上次河水盃已經實現左南傑大和解
所以只有東傑係仇敵
加上呢期係亞冠盃季節
每逢討論亞冠都會引發東傑(網上)大戰

東亞球會最新排名 (EAST ASIAN CLUB RANKING)
排名第一係上屆亞冠盟主：全北現代(南韓)
而香港區球會排名方面：
61.傑志
65.冠忠南區
66.南華
68.東方龍獅
69.和富大埔,九巴元朗
71.香港飛馬
77.理文流浪
80.R&F富力
82.標準灝天
86.港會
Credit :

所以我前面咪話不如分傑/東贏港超後為亞冠而補強ff陣好過

+2gc 元朗咁威
請問出過咩青訓

冇得和解
狗志食撚屎

南區仲高過東方

講緊本幫牙清

又影

我問緊隻新民狗呀
關你條青狗咩事

狗志唔玩咁點

係唔明Opposition Strength一項點解港超係對南華有0.78, 對其他得0.50?

青狗村短成日衝出黎柒
最叻就係對國師9up post用假ac單單打打

垃圾立呢

其實和解係一個笑話黎
羅生同5件咁多年打落既宿敵一下子無左
唔嘈下邊有花生邊有人睇呀

中國人唔係本土呀

羅伍一向都係偽縮敵, 為炒熱氣氛先互串, 係佢地班信徒真心膠上哂心

羅神笑巴塞足球果d都係擺明玩
唔似得宜家件件同狗志拎晒證據出黎屌

本身狗志同五件應該都想咁玩

寫個服字果單就知佢地玩野啦

貴過元朗

呢隊西波搵鬼買

艾華頓巴打可能買

點知狗志條仆街玩玩下變左同佢黎真
王6c見佢地咬得咁開心立即玩埋一份

垃立隊波既波衫送都可以考慮下，要俾錢，不了

西波衫無人買架

係街見過有人著 仲要唔止一次

得返傑同嘉樂係比較okay

問足總囉，一場呢啲波要蝕幾多錢，加埋呢啲垃圾球證，搞到人地都怕咗啦，仲點搞啫？公平啲先得架嘛！

港超強大了

原來你就係垃立

我國、

認真，送俾我都唔敢著出街

呢件好過東方亞冠

我係澳門人 曾經踢過澳門代表隊（青年梯隊）
夢想做職業足球員 請問香港有係咩途徑可以試腳

D人最多以為係街場組隊波衫

球員親戚朋友姐

搵垃立

打龍

著組隊波衫出街

搵李輝立
人工高福利好

多機會 人工高 福利好

yes
垃立，信心之選

你就衝出黎柒 講緊王6C講零本地你講癲佬國屍

好似有宿舍住

包食包住

澳門人會係遊艇簽約
香港人就會係茶餐廳

Yes
好多香港隊既人都跟過佢

收皮啦mk仔 死返去屌女啦 學咩人講國家大事姐

球星搖籃

港足成為國家大事

禾就是成功的例子 I love Hong Kong!

多謝各位Ching 我會去搵李先生

個位澳門清有冇踢過埠際賽先 港澳打比

Ching ho ball
Ching sick ball

陳偉豪盧均宜都係靠垃立先有今日

唔使客氣
李先生間唔時都有上黎呢度

傑志有盧均宜,林嘉緯
南華有陳偉豪
都跟過李輝立

if垃隊降班 -> 去港會試腳
if港會降班 -> 去搵垃立

沒有垃立, 香港足球甚麼都不是

港足唔係國家大事唔通你屌左幾多條女係國家大事咩

羅拔圖好似就係冇疏通先咁耐

青年隊有

中華台北足協代表隊2:0 澳門足總代表隊
另一場賽事由中華台北足協代表隊對澳門足總代表隊。開賽5分鐘，中華台北足協代表隊陳威仁在後場直線傳球予隊友許富在右禁區射門惜被澳門足總代表隊門將李君豪接實。7分鐘，中華台北足協代表隊許富接應陳威仁傳球於左禁區笠射但慬慬高出。12分鐘，澳門足總代表隊吳鏵昇在左邊邊線突破傳球予梁偉楓射門，可惜越位在先。戰至21分鐘，中華台北足協代表隊邱柏叡於左邊底線傳中予許富近門頂入，中華台北足協代表隊領先1:0。23分鐘，中華台北足協代表隊許富於禁區頂射門被澳門足總代表隊門將李君豪擋出，中華台北足協代表隊王瑲賢於門前補中為中華台北足協代表隊擴大比數至2:0。42分鐘，中華台北足協代表隊許富接應角球門前撞射，被澳門足總代表隊門將接實，未能為中華台北足協代表隊再建一功。上半場中華台北足協代表隊以2:0領先澳門足總代表隊。

下半場開賽雙方互有攻守。65分鐘，澳門足總代表隊吳鏵景把握一次反撃機會橫傳予隊友徐峻峰推入禁區單刀，中華台北足協代表隊門將段昍及時出迎瓦解。87分鐘中華台北足協代表隊於對方禁區頂一輪混戰，由黃聖傑在禁區頂遠射，澳門足總代表隊門將一抱入懷。下半場89分鐘，中華台北足協代表隊黃聖傑接應陳子健的突破傳中於右禁區遠射亦被澳門足總代表隊門將沒收，未能為中華台北足協代表隊增添紀錄。中華台北足協代表隊以2:0擊敗澳門足總代表隊。

中華台北足協代表隊正選名單如下：

段昍、陳威仁 (59’ 利柏郁)、蕭丞宏 (46’ 張承輝)、涂紹捷、許富、藍浩宇 (33’ 鄒文澄)、侯品邑、甘國成、劉育喧 (69’ 李興豪)、邱柏叡 (65’ 黃聖傑)、王瑲賢 (29’ 黃祥哲)

澳門足總代表隊名單如下：

李君豪、趙永鋒、陳子健 (86’ 陳伺聰)、吳鏵昇 (52’ 徐崚峰)、張海山、吳子豪 (35’ 比度)、蕭鏵景、蕭樂濤、張天朗、梁灝然、梁偉楓 (72’ 黃澤汶)

台北市傑志曾子豪

ching 依個係你黎？

5年前u15 今年19歲
中間幾年都無入過u17u18
可能垃立都唔要佢

諗諗下呢位清有冇係香港住左2年先
冇就要當外援喎
到時垃立都幫你唔到

去甲組踢2年先

佢同胡晉銘, 許家樂, 鄭兆均佢地同年, 同場交過手

遲下唔係改例咩？

比人入七球重要打唔足全場

有派膠

以為垃立掛黃絲

咁係東方太柒姐

最刺激的＂2019亞洲盃資格賽第三輪＂網路售票今天開始！
快點一起穿上最熱血的加油服、綁上象徵中華台北隊的毛巾
列強盡出的系列賽事最終輪，燃燒的球迷魂要爆發啦！

售票網頁

星美

星美個logo配白色既話其實都唔係太柒，係唔明點解要用橙色

好7...

上面位巴唔係假膠吧

點解可以改星期日踢咁好?!

似借刀

我島

東方亞冠傳球成功率
好似係咁多隊最低
次數都係最少

289 SUCCESSFUL PASSES
150 UNSUCCESSFUL PASSES
65.8% PASS ACCURACY

賊媒放出黎既design明明其他都好順眼但就用最柒果個
可能支那人要紅/橙

志氣可嘉

輕鬆 的亦檣櫓灰飛~~~

邱育宏好撚廢

其實伍健係咪想講過去咁多年冇乜青訓先咁多鬼佬

禾島個design雖然好業餘加好簡單
都好睇過on9cc

試下球迷幾愛隊波

真心定假膠

兩張相係同一球嚟?

yes 回帶勤

張圖做乜鳩

六星拱照李輝立

搵機會既話點解唔係Facebook問下梁嘉恆/陳達燊先Btw，鄭正揚之前都踢過半季沙田

垃立>>>>日本波

送俾救世軍啦

邊都有

鄭兆均ok架

咪又係垃垃隊球員或者垃垃自己

馬鞍山富輝商場

sor lo 禾買左

439買件垃圾

邊到垃圾

去石門搵朱sir，話我介紹來試腳的

伍件真名上連登

鏗哈二將之一 殷亞吉強勢回歸

邱于銘 >>>> 邱育木宏

[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (48)

新po

時間係一兩秒前後

都幾肯定係因為 3 號紅牌前冇乜埋身 confrontation

又ff埋啲on9野
好想忍受近排有成幾條撚屌喺到瘋狂鳩up

贊助商要求

有冇人知晒全部場嘅場租同行政費要幾錢？

呢句真

無件s, 基本上少個黃洋
無垃垃，港隊含得